打機FPS不穩定點解決

如題
cpu係3700x oc4.25 1.4V
gpu msi 2070 gaming z
玩pubg lite嗰陣會經常跳fps 見到張卡使用率會突然跌到得返廿，同風扇會突然慢咗，之後又正常返
求解答

換intel

跟住做試下

check溫度先

開FreeSync / V-Sync

用387.92個顯示卡個驅動

Agger
有可能過熱降頻

火牛 幾多火

唔足火都會疾疾下

rtx 卡喎

cpu gpu都係60幾度唔過70應該唔會過熱掛, PSU用緊HX1200
佢係本身好順（110-140）既然後突然之間跌到得返20-30
佢左上角仲有個咩50%Resolution唔知關唔關事

Ps,用緊4K mon，佢好似一彈50%嗰舊嘢畫質就會直線下降

返到試下先

會唔會唔夠電？

呢套嘢用得曬1200咩

我意見係你超頻電壓set唔夠
Ryzen 3000電壓好敏感

我用3700x加2080
650W牛夠哂冇問題
仲降壓超頻

過到FPU應該唔關事掛同埋佢係出事既時候都無乜特別，反而係張卡突然跌使用率

你呢部機玩lite

我都係rtx
更新完玩r6 由230 fps下降到120...

換番387.92 就正常番了

4K唔係咁易推到

應該就無